<resources>
    <string name="app_name">GeoGame</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>

    <string name="checkIn">Чекинмся в %s</string>
    <string name="next">Дальше</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="melee">Ближний Бой</string>
    <string name="range">Дальний бой</string>
    <string name="finish">Начать с начала</string>
    <string name="welcome">Вы должны спасти принцессу украденную кровожадным драконом. Но для начала вам предстоит узнать где живет этот дракон. Вы слышали что жители местной деревни что-то слышали об этом.Поэтому вы решили направится в деревню.</string>
    <string name="villageYes">Да староста, конечно помогу вам,покажи где зомби.</string>
    <string name="villageNo">Принцесса в опасности, у нас совершенно нет времени, говори где живет акон!(проверка на дипломатию, сложность 10).</string>
    <string name="village">В деревне вы встречаетесь с с сельским старостой. Это седой старик, он немного картавит и хромает на правую ногу.   Староста: “Здравствуй Герой! Я слышал что ты хочешь узнать где жтвет дракон похитивший принцессу. Я расскажу тебе, но сначала помоги нашей деревне - уничтожь зомби,который отравляет воды нашего колодца. Ты согласен нм помочь?”</string>
    <string name="zombieSee">Вы проходите к колодцу и видите отвратительного  зомби,начинается бой</string>
    <string name="villageYesMess">Староста отвечает: “За деревней есть старый колодец, ты легко его найдешь. ”</string>
    <string name="zombieDead">Зомби был повержен первым же вашим ударом, опасность миновала,воды колодца очищены. Счастливые староста говорит:  “Дракон живет в пещере недалеко от деревни. Туда можно пройти либо через лес, но там обитают злые орки. Либо туда можно попасть через ущелье, но там есть вероятность обвала. Выбирай”.</string>
    <string name="villageNoGood">“Ты прав, наши проблемы подождут. Дракон живет в пещере недалеко от деревни. Туда можно пройти либо через лес, но там обитают злые орки. Либо туда можно попасть через ущелье, но там есть вероятность обвала. Выбирай”.</string>
    <string name="villageNoBad">“Принцесса подождет,а люди моей деревни в опасности,разберись с зомби - ты ведь герой! За деревней есть старый колодец, ты легко его найдешь.”</string>
    <string name="trapSee">Перед вами простирается широкое ущелье, впереди по дороге вы видите какую-то сложную систему из веревок и камней, обойти ее кажется крайне трудно.Ваши действия?</string>
    <string name="trapGo">Идти напрямик</string>
    <string name="trapGoText">Вы пытались обойти эту конструкцию, но нечаянно задели веревку. Камни с грохотом полетели на вас сверху. В последний момент вам удалось отпрыгнуть, но один из камней попал вам в плечо. Вы теряете 1 HP. Но зато дорога к Дракону теперь открыта</string>
    <string name="trapDisarm">Попытаться разобраться в системе (использовать взлом,сложность 10)</string>
    <string name="trapDisarmOk">Вам удалось разобраться с этой системой,оказалось что это хитроумная ловушка, вызывающая камнепад. Вы ловко ее обезвредили - дорога к Дракону теперь открыта!</string>
    <string name="trapDisarmBad">Вы поняли что это ловушка и попытались ее обезвредить, но нечаянно задели не ту веревку. Камни с грохотом полетели на вас сверху. В последний момент вам удалось отпрыгнуть, но один из камней попал вам в плечо. Вы теряете 1 HP. Но зато дорога к Дракону теперь открыта</string>
    <string name="orkSee">На самом выходе из леса вас поджидал злобный орк-ампутатор. Бой неминуем.</string>
    <string name="orkPlayerMiss">Вы не смогли попасть по орку, он был слишком увортлив, он наносит ответный удар.</string>
    <string name="orkHit">Ржавый ятаган орка пробивает ваш доспех и наносит вам рану. Вы теряете 1 ХП</string>
    <string name="orkMiss">Вы сумели увернуться от ответной атаки орка, пришло время вам нанести удар</string>
    <string name="orkDead">Орк повержен,больше ничто не преграждает вам путь к обиталищу Дракона</string>
    <string name="orkReward">После победы Вы получает опыт и предмет -ржавый ятаган орка.</string>
    <string name="dragonSee">Вы входите в громадную пещеру. Из глубины пещеры доносятся крики принцессы, похоже она уже совсем недалеко. Внезапно на вас вылетает гигантский дракон. Но прежде чем начнется бой, дракон обращается к вам с речью</string>
    <string name="dragonRiddleOne">Бродский</string>
    <string name="dragonRiddleTwo">Маяковский</string>
    <string name="dragonRiddleThree">Есенин</string>
    <string name="dragonRiddle">Дракон: “Ну здравствуй  герой, я ждал тебя! Я готов отдать принцессу если просто отгадаешь мою загадку. Если же у тебя это не получится, будем драться на смерть. Итак скажи мне кто написал это стихотворение:   “Я всегда твердил, что судьба - игра. Что зачем нам рыба, раз есть икра. Что готический стиль победит, как школа, как способность торчать, избежав укола. Я сижу у окна. За окном осина. Я любил немногих. Однако - сильно.”</string>
    <string name="dragonBattleSee">Вы дали неправильный ответ, дракон в ярости бросатся на вас,начинается бой</string>
    <string name="dragonBattlPlayerHit">Вам удалось ранить дракона, но похоже он все еще в состоянии продолжать бой, он готовится к ответной атаке</string>
    <string name="dragonBattlPlayerMiss">Вы не смогли попасть по дракону, он был слишком увортлив, он наносит ответный удар.</string>
    <string name="dragonBattlHit">Огненное дыхание дракона обжигает вас. Вы теряете 1 ХП</string>
    <string name="dragonBattlMiss">Вы сумели увернуться от дыхания дракона, пришло время вам нанести удар</string>
    <string name="dragonBattlDead">Дракон повержен, вы освободили принцессу и присвоили себе сокровища дракона. Поздравляем с победой в квесте</string>
    <string name="dragonReward">В сундуке находится 100 игрового золота и доспехи дракона.</string>
    <string name="dragonRiddleRight">Дракон вытирая слезу умиления, спокойно покидает пещеру освобождая вам путь к принцессе. Похоже драться не придется! Вы спасаете принцессу и присаиваете себе сокровища дракона. Поздравляем с победой в квесте!</string>
    <string name="diplomacy" formatted="false">Проверка на дипломатию сложность %d, бросок  %d = %d + %d</string>
    <string name="trap" formatted="false">Проверка на взлом сложность %d, бросок  %d = %d + %d</string>
    <string name="itemFound" formatted="false">Вы нашли предмет: %s</string>
    <string name="moneyFound" formatted="false">Вы нашли деньги: %s золотых</string>
    <string name="skillFound" formatted="false">Вы получили очки навыков: %s</string>
    <string name="expFound" formatted="false">Вы получили очки опыта: %s</string>
    <string name="attackLog" formatted="false">Атака защита: %d, бросок  %d = %d + %d + %d</string>
    <string name="lowerHP" formatted="false">Вы ранили %s</string>
    <string name="attackAC" formatted="false">Вас атакует %s защита: %d, бросок  %d = %d + %d</string>
    <string name="lowerPlayerHP" formatted="false">Вас ранил %s : -%d HP </string>
    <string name="title_activity_profile_window">ProfileWindow</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
</resources>
